---
title: 'LibreTranslate How'
bgcolor: '#FFF'
fontcolor: '#555'
text_align: left
wider_column: left
---

## Как это работает?

Всё очень просто: просто скопируйте и вставьте свой текст и выберите, на какой язык вы хотите, чтобы он был переведён. Вот и всё! Вы даже можете отправить файл, который хотите перевести.
Программа переводчик поддерживает множество языков и основана на нейронной модели перевода, что позволяет ей делать более точные переводы, чем старые статические модели.
 
Вам не нужно регистрироваться, чтобы переводить тексты.

---

![](en/LibreTranslate.png?lightbox=1024)
